覺唔覺得公屋仔容易d有早洩問題？

因為無自己房，被迫係沖涼個陣打飛機
長期強迫自己要5分鐘內完事

聽你咁講又幾覺喎